曼城球迷俾個面我

俾返個名阿古路啦，次次見到佢留言都忍唔住講句

agger路

咁樣好難認真討論落去

Who are u

認真po唔好搞事

agger路

放過佢啦好嘛
agger路

呢個咁高質嘅名好想知你點諗出黎

佢本身都高質

支持連加特 入鏝區為agger路出頭

屌奶星真係見一次笑一次

除左有少少智障同反社會人格

重有少少cosplay引 走去扮偵探

你班仆街咪撚再笑牙清個樣